利感謝香港抗爭者 「你現在做的事正在改變世界」

美國隊長

push

去人地twitter多謝人啦
人地連香港都黎埋去睇
撐香港撐到盡

Twitter!